[突發] 今日下午五點後，全人類停止屌鬼

我知大家好多怨言
係呢幾個鐘入面發泄埋佢
今次我地失去左好多手足
士氣唔多唔少有影響
亦曝露左我方好多問題
條路仲好長，好多野要改善
大家收拾心情，諗方法改善
堅持到光復香港為止

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入----->
然後打 /task 攞任務

分化割就輸硬

永不分化
永不割蓆

想解壓既話
可以睇我早前出過既post
相信已經將大家想屌既野
想講既粗口講曬出黎

救曬出黎啦可？大家平安啦可？

救曬出黎啦可？大家平安啦可？

推 齊上齊落

推全世界停，尊重入面既手足，唔係入真係唔知係點，驚恐，肚餓，低溫症，父母壓力等，唔好再吊鬼，呢一核開始計下一步，而家打仗有輸有贏，互吊冇意思唔好比人分化。
香港人加油反抗報仇
光復香港，時代革命

推

要嬴就一定要搵到「黎明行動」進化既方向，照抄之前既方案死硬

大家要團結

唔屌但檢討ok？

檢討可以
請理性
盲屌老母既說話講完呢幾個鐘唔好再講

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部